[集思廣益] 後蒙面法時期 和理非同勇武更需協調

經歷左4個月架抗爭, 和理非同勇武都用了不同的方法去表達大家架睇法.

去到呢刻, 大家需要更有效去互相協調, 讓這場抗爭有能力去維持下去，唔好胡亂送頭，一個都不能少！

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

長期抗爭無可否認係5大訴求!

推動香港民主法案同區選是短期目標? 唔知大家有無明確短期方向呢?

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢? 大家可能需要花點時間思考，去協調和理非同勇武!

可以預測, 將會有更多開真槍的事件(元朗中槍事件被冷處理了!),勇武人士的數目將會一天比一天少, 作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 可以如何呢? 天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

和理非，明天街上見！

希望大家可以集思廣益!

香港加油!

政府越想淡化
我地越要推
毋忘721 831